SG 歷史地位，D.Wade 定 Kobe ?

MJ 唔洗講啦。
第二位覺得應該係邊個？

利申：D.Wade

Wade

mj>kobe> wade

Harden > mj > wade > kobe

都話唔洗提神

“Thank you for showing me the way. Mamba Mentality” D-Wade

有冠未？

咪撚玩啦 無得鬥

Kobe 無得鬥？

咪玩啦清

歷史地位好客觀嘅,睇拎過咩獎就知啦
呢方面一定係Kobe>Wade
雖然我覺得整體實力係Wade>Kobe

Kobe 冇睇開nba都識

認同 實力 DW3 > Kobe

MJ之後Klay然後ginobili

係 wade要爭得贏Manu先

咪撚玩啦

kobe knows da wae